京阪神奈有咩必到景點/食店

想搵d書未必有既

ひつまぶし名古屋 備長

尾道 睇廟
種子島

飛田新地

北極星蛋包飯

伏見稻荷
大阪城
清水寺一帶

金龍拉麵
元祖元綠壽司

係咪好好食？

識食

呢個我知係伏黎

Btw清水寺好似封左

呢個真係冇聽過

淡路島

尾道得間千光寺，不過都幾靚

姬路城
steakland

邊有封
利申準備聽朝去

嵯峨野嵐山，呢個必去

好似話要修葺封寺

其實想搭下架電車，不過幾貴下

聽朝睇下咩環境覆你

5月去留名 鍾意睇嘢同食嘢

唔係封哂的, 都會入得去

依家係維修清水舞台, 需時3年

之前佢封過門口位

你意思係嵐山小火車？一千yen有找喎

係咩 咁可能我睇錯

不過算啦，都plan好曬點行費時改

沿途風光唔錯 嵐山入面個竹林都幾靚
巴打去幾日plan去邊？

我對鰻魚無特別興趣，我都係隨便入去食，但估唔到勁好味，以為日本整鰻魚都係咁好味，跟住我第日去左另一門平民d 嘅食。。。垃圾，食左兩啖就起身走人
真係未食過咁好味鰻魚飯，可惜時間唔岩，第二次去到已經過左 order 時間，我係大阪食，大阪得一間分店，係貴少少，但一定要食！！我仲記得佢21:30 last order, 但十一點先關門

好食到我打左咁多字

姫路 central park

京都有間神級蛋包飯，好似幾出名成日full booking 不過食過無咩太特別
奈良撚鹿附近有間志津香釜飯我覺得唔錯

一定要去

京都大阪

其實已經係日本第三日

神戶牛必食 神戶有兩間出名 食完返唔到轉頭 近JR
你上網搵下 我唔記得咩名

住京都？京都真心正
黎緊五月去多次

尋日去完清水寺未封，係一部分大修緊

真係大修

前兩晚都係京都tower間酒店訓

行埋清水寺食埋飯就過大阪了

我見其他人都起碼吉呀小吉個啲

點解我係兇

拉面想食可以試
壽司就真係勁平

巴打覺得京都去幾耐好，如果去廿日既話

心x橋有間北極星都ok

五月去真係少啲嘢睇，畢竟櫻花都開完啦

你除左京都仲諗住去邊先

其實係6月大致上京阪神都應該會去，遠d既要睇下到時夠唔夠錢。

起碼都7日 去埋宇治 大津
我預計去得3日 完全唔夠

我第一次抽到大凶添..

巴打識貨
金龍拉麵 等如手機界 iphone咁

唉，前兩日係嵐山同清水寺都未開花，真係好sad

我後日飛
飛8日

我準備去
頭3日大阪
後5日京都

未諗行程

我咁黑仔都只係抽過吉
一直以為冇凶抽

去溫泉同著和服有冇好介紹呀